國秦單嘢係文宣大核彈

國秦因為人地上網講句嘢就炒人
我見到D藍屍睇到R撚曬頭
需知道一大班藍屍只係口腔期生物
依家中共斷人衣食=殺人父母

Push

點入手

呢個應該要推上國際文宣 中國威脅香港企業自由

藍絲：
屌你老母國秦
網上講兩句就炒人
點交租呀 點交稅呀

對外:
國泰受中共威逼
以黨國名義影響企業運作
影響香港營商環境/外資信心
更干預基本法既言論自由

對藍:
國泰開左先例
中共=斷人衣食=殺人父母
更什者
黃色企業可以效法國泰
對藍色員工無理解僱
嚴重影響香港打工仔既心理

一句香港加油都抄人 幾藍都過唔到自已 斷人衣食如殺人父母